Tree 根神預言 p.s我好掛住佢

Tree根 你當初應該獨立選

鍾樹根：一國兩制十年內玩完